好，你話總辭，我冇所謂，但 DQ 後大家做左乜？

除左快必仲有行出黎大家做左乜？
有冇街站？
和你 lunch 日日得一條友楝係度
若果大家覺得總辭完行返出黎我樂意奉陪
宜家大家縮左入去又叫人總辭我地點行落去

我認為大家首先要反對呢個一年 delay，呢個真係重點

第二重點係泛民態度，完全 ignore 35+ 成員係 on9，呢 part 我接受唔到

最後係要留，一定要有 condition

完

佢地在任期間國歌法又過 國安法又過 (直頭凌架立法會) 比你35+又有乜作為 而且仲研究緊比大陸人落黎投票 全面杯葛 無謂比正當性個立法會 加速攬炒好過啦